宜家係停每日150個新移民既唯一機會

希望勇武派爭取可實現既目標
宜家唔爭取，以後冇機會
廣東成日入d老人家黎香港減輕負擔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意